一人一個因為鍾意嘅人而改變嘅性格

我鍾意過一個女仔，佢大過我一年，雖然佢唔係真係好靚個種女仔，但真係好溫柔，同佢一齊好開心，好有安全感，好似個姐姐咁。

但去到表白嘅時候，佢話:「你係一個好好嘅男仔，但對唔住，你太細個，俾唔到我想要嘅安全感我，我哋永遠都要係朋友 」

自此之後，我變成一個睇落好有安全感嘅人，同我一齊，其他人都會好放心。

開錯台

其實戴著安全套扑野係咪會俾到安全感條女

以前暗戀過一個女仔四年，但因為自己太毒，野都唔敢同佢講（嗰陣我係連女仔眼都唔敢望住嘅人嚟），最後睇住佢識到男朋友，仲維持咗好多年。
自此我下定決心改變自己，一來以後可以識女神，二來可以識多啲朋友。經過咁多年，我而家終於由超級毒變成冇咁毒，會主動聊女神傾計了

不過我依然係單身狗

心態就話可以改變 但…

勤力左 男朋友唔鍾意人懶

因為佢所以學識收斂自己既情緒，學識去體諒其他人。因為佢鍾意左某個學科，冇再打機，擺左大半時間去讀書睇書，仲打算讀postgrad。
當中冇一樣係刻意做，但就係會不自覺咁去模仿佢，但做幾多野都好我同佢既距離都冇縮短到

自己內向開
點改都改唔到性格
講真 日日見邊有咁多野講 生活無咩特別事發生
自己又唔好食野 周圍去 所以無咩話題 點溝女呀